[正視聽] 黑警係用緊化武毒害大學生同700萬香港市民!! 係化武!!!!!

屌班仆街專登係橋位放幾千發化武俾手足

二噁英係 高溫燒chlorine based既化學野就會出
而TG入面有好多chlorine based化合物

除左直接吸入 皮膚接觸都係主要吸入方法

室溫係晶體(塵)or液體 75度氣化
水融性低 會留係土壤

要驗二噁英好似複雜d 冇手提檢測器
lab分析都要d時間

除左二噁英仲有山埃

蘋果: 中大陳震夏宿舍外有多隻雀鳥死亡，更有學生指在死雀身上「聞到有tg味」。

手足們

推

保護好自己 可能又要保鮮紙包手腳身

我唔會叫人走, 但是量力而為

希望要比衫手足換